中左一億，你問我答

如題

係咪真係中左？

陰司紙?

唔係

on9/10

負評，上一頁

How much

玩六合彩玩到有精神病...

show blocked user大俠唔可以地中海

show張六合彩上嚟

樓主all in唔中?

買咗六注一樣號碼覺唔覺自己好弱智

自爆唔答

冇allin

覺

同咁多分一億，有無覺得唔抵中？

San值得返幾多

買左幾多，輸到癲左？

20/65

一兩千萬

😂😂你中曬六注？

買咗6注？